我們都想好好的

但偏偏控制不到

好不起來

有女就好

Fine

順其自然

仲煩

Not fine

你ok ma ?

on9

過一排冇事掛

You on9

隻揪

一段日子了

驚

肉肉
錫返

Y

溝我未

冇乜嘢呀

無病呻吟

Always
聽日off?

要靚仔

唔比我錫

自爆唔答

有冇嘢都比你錫